想買BMW電單車

想買BMW電單車有無好介紹？
要裝得多嘢…

Yamaha la

有啲睇中 Tmax

寶馬有出tmax?

Yamaha....

BMW 是C400 GT... 定C600 心大心細

又想買bmw 又睇中tmax 你到底想買咩類型
同埋咩叫裝得多嘢？

大鳥

我係想講
首選是BMW
次選是yamaha Tmax 系列

F 750 gs加三箱多多野都夠你裝

謝謝師兄

想要文靜啲款式，越野不太合…

呢d 180都要吊腳

165小妹…

BMW 棍仔車款都有低座墊選擇，F 750最低set high 770mm，單腳無問題，羊仔雖然低D但座墊比較闊唔太好落腳

唔唔…多謝師兄

Lum 車抬唔返

會有啲驚…所以就睇緊C400 定C600

唔使驚，一定抬唔起，啲大羊好重

Btw BMW 啲樣唔靚喎

好似包3年全保？

保養？

Btw why bmw

感覺副偈唔錯

kymco有幫寶馬代工引擎
咁不如買kymco

不過我都支持你買bmw

電單車就唔知，車就漏油是常識吧

26 日本同台灣牌子幾好喎

度下自己幾高先，跟手度埋隻腳幾長。

寶馬26緊係買s1000rr啦